得罪講句，721根本冇咩大不了

呢幾日關於721嘅post數之不盡
又話咩好多人都係由嗰日藍轉黃，黑轉白
我睇完真係得啖笑
有市民俾人無差別攻擊你地原來可以嬲到咁
但有人死你地個反應又唔係咁大
半年黎6000+單屍體發現案
係十年黎嘅總和
你真係信冇古惑？
中共派特務落黎殺我地姦我地
你地好似無動於衷咁
係呀，係無證據架啦，不過你信唔信呀？
用下個死人腦諗下都知啦，仲喺度fc
中共呀，共產黨呀，全世界最大最邪惡嘅恐怖組織啊
有咩做唔出呀，佢當啲大陸人都係豬咁養，對我地有咩做唔出啊？
721單野只係咁啱有鏡頭影到咋
啲特務背後肯撚定笑鳩班黑警手法低端啦，洗鬼勾結黑社會咩，緊係玩跟蹤暗殺架啦
再營造白色恐怖，將啲屍掉落樓，多得滯就運返大陸掉

不過都係嗰句，未fc無證據實唔會有人信
死咗嘅手足見到我地咁都激撚到彈返起身

講咁多其實唔係想撩交嗌，係想大眾將焦點放番喺國難忠醫、失蹤人口、還押手足同埋搵證據證明我上面講果啲野，講真，如果搵到，光復香港指日可待

最後附上2020香港人必讀語錄《港語錄》

推

其實有冇人明白明知有手足被殺但苦無證據嗰種憤恨

Why not both
黑警中共一樣黑

眼不見為淨

正確 太易受畫面影響情緒而無視左一直發生緊既暗殺強姦

講真 有一半香港人成世都冇打過交

仲有排進化 比啲耐性